藍綠選情最大差距 韓支持度跌穿兩成 蔡英文衝至51%

藍綠選情最大差距
韓支持度跌穿兩成
蔡英文衝至51%

蔡英文支持度高企，連任形勢大好。

【台總統大選】

台灣蘋果新聞網最新民調顯示，國民黨總統候選人韓國瑜的支持度只得19%，首度跌破20%大關，民進黨蔡英文則衝至51%，兩者差距達到有紀錄以來最大的32%。韓辦昨重複着韓國瑜的論調回應，台灣民調已變成「民主笑話」，稱且讓民進黨開心到1月10日。前民進黨大老沈富雄同日怒斥韓國瑜是荒謬的候選人，至少輸250萬票。

在韓國瑜呼籲支持者於民調中「扮綠」支持蔡英文後，台灣蘋果新聞網的首個民調出現爆炸性結果，「英德配」支持率上升8.8個百分點，衝上51%；「國政配」下滑3.7個百分點，達至19%的新低，差距也創下新高。交叉分析發現，不論各年齡層、不分學歷，蔡英文的支持率都超過四成，其中40到49歲選民甚至有56.3%挺蔡，專科以上學歷有58.6%挺蔡。韓國瑜只在宜花東金馬地區，以34.4%小勝蔡英文的30.4%。

在沒有其他綠營政黨分票之下，有89.3%泛綠選民支持民進黨英德配，而國民黨因遭同屬藍營的親民黨分薄票源，只有60.4%泛藍選民支持國民黨國政配。對民進黨造成隱憂的是，即使是支持蔡英文連任的選民，也有35.8%認為國會最大黨不應與總統同一黨。

另外，民調另問及「選前最後一個月，發生哪種事足以改變選情？」有17.3%民眾認為「候選人在辯論會的表現」的比例最高，其次是「中國干涉大選情形」，第三是「發生涉及候選人生命安全事件」。蔡辦回應，此階段將全力推動國政，人民的自由民主和國家主權獲得保證，自然會作出正確的判斷。

韓死撐民調成「民主笑話」

相關新聞：近九成選民心意決 共諜案影響微

韓辦則指「中華民國的選舉，已無法測估真正的民意，變成所謂民主笑話」，也再次呼籲韓粉在民調一概表態支持蔡英文，「希望民進黨繼續滿足於美麗的民調數字，開心到1月10日。」韓國瑜參選以來頻頻失言，又捲入豪宅風波及被指親共，令聲勢受到不少影響。

為了亡羊補牢，韓國瑜前日深夜在facebook發文稱「我支持中華民國，反對一國兩制，為了中華民國，我不怕粉身碎骨」，又指檢察署已查證他沒有與對岸官員「通謀」有關國家主權事宜，批評民進黨一再混淆選民，將「九二共識」當作「一國兩制」。

對於國民黨目前的大敗局，民進黨前立委沈富雄昨日在facebook提到，造成國民黨全面崩盤的三敗象，一是昏庸的主席吳敦義，二是荒謬的候選人韓國瑜，三是尷尬的兩岸立場。

韓國瑜支持度跌至新低，僅得19%。

籲韓粉「扮綠」被斥爛招

沈直斥韓的言行舉止足可「垂範」天下，而且「政策的錯亂只能說是信口開河」，而呼籲支持者「唯一支持蔡英文」是有選舉與民調以來，最破天荒的爛招。他指出，若上周五「美麗島周報」民調可信，國民黨選情已全面崩盤，韓起碼輸250萬票，國民黨國會席次不會超過43席。

台灣蘋果新聞網

屌你老母 果19%食屎大？

人一藍

怕立法局輸
呢家應該放棄左行政個位

韓國魚愈吹愈大，話比60萬台紙人地去旅行有冇人信呀

嗰 19% 參與民調嘅台灣人係咩事

台灣有d 老一輩係盲撐藍營

佢重有班鋼鐵韓粉呀

小英加油

台灣勁多隱形藍粉

我屌完韓國瑜數下幾多un/block
就已經知

平時傾計唔覺
總之唔可以鬧韓國瑜
一鬧就割蓆
有少少唔同意都照割

唔知唔出聲嘅台灣人會唔會突然出聲

中共：少數支持台獨蔡英文嘅分裂分子(指51%民調)是不會得逞的

國民黨死忠

基本上任何人掛上國民黨派頭，訓係到乜都唔做都必有25%，低過25%即係條友變成負資產，依家過埋報名期，國民黨想換人都唔得

小英輸梗變贏緊，第一個要多謝佳哥

香港果40%有好多水份

林鄭穴係千古罪人，日日址鳩共黨後腿

我諗就算有人係藍扮綠佢兩個嘅支持度都應該相當兩成

無種票配票big data系統玩亂答民調, 只會更玩死自己

宋楚瑜𠝹咗韓國瑜幾多票

韓粉投票意欲高

之前條泡狗叫含粉簽民調扮投蔡
同我地區選扮投保皇一樣

民調已經唔可信
因為韓國瑜叫人民調答 唯一支持蔡英文

中国人

唔好咁低估對家玩配票 佢地真係出神入化

唔好再自欺欺人比你扣走所謂既水份都仲係好多人撐垃圾政府 淨睇下連登巴絲有幾多講2老係藍就知

小英

諗唔到English 有咩理由輸

等睇 藍狗 又製造啲事件出嚟吸同情票

我愛英文

係

仲要呢班人經過
612
721
831
101
中大理大圍城
都仲係藍

小英要贏呀！唔好鬆懈！

衝呀小英

多謝林病

Push

apple 民調
準唔準架？

選完陳同佳肯自首未

台灣藍屍同香港藍屍智商係咪一樣

以前軍公教呢啲幾乎藍營鐵票嚟

覺得贏梗唔去投票先係大問題，希望佢哋個個都去投標用埋投票率去表態

林鄭建大功

一個政棍光頭佬，一個英國頂級大學畢業，我就唔睇都知點揀

呢次中共真係比陳同佳搞到亂曬陣腳
本來可以安插韓國瑜入局 赤化台灣
宜家好大機會收皮 仲要係反抗意識好大既小英
入侵台灣願望又落空

台灣絕對不可以有一國兩制
除非 over my dead body
因為直接一國一際

民調都好信？ 唔好咁老定

經過trump, may 姐 ,澳洲大選 。。一定買爆冷

其實扣返種票同就死嗰班廢老，應該得廿零%嘅，不過都係死

大把人根本冇留意開新聞 所以要跳出同溫層做文宣

蔣中正應該彈返起身

Apple民調冇參考價值

睇賭盤就一定最真實, 因為人一般情況下唔會同錢作對

上次澳洲大選 工黨1.1 自由黨好似4倍

個個諗住食硬，有莊家仲提早一日派彩。結果輸撚左，仲要比人大炒。民調不可信

仲有trump 支持燒山加持，話希拉莉贏硬

🇰🇷🐟不如回家睡覺

6黃3藍1中立

不過係我地眼中 中立=藍

1月10日

屌票痴撚左線

加油！

全力支持小英，個大陸韓只係賣台賊。

有版你睇，投共無好下場

人哋叫立法院

宋省長今次打算界國民党幾多%票

發大財！
Super

台灣民調已變成「民主笑話」，稱且讓民進黨開心到1月10日。

又指留守者薪水低、破壞中大及理大，誣衊他們「妒忌警察」，甚至稱留守者「憎人富貴嫌人貧」，更提到11.24區議會選舉，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

2個年度最佳笑話

張相影到好正

agger

連農場

高雄發左大財未

之前見到

光頭閪都贏既話 切柒

單對單玩咩配票

蔡總統加油!

支支已經轉戰立法院啦

好多支那狗殖民台灣

台灣韓粉吹緊民調撐小英票投泡菜魚

同時仲有立委選舉

中立根本就係藍

果19%發大財

碌撚

佳仔係抗共先鋒

無關係，票源不同又不用配票
暗黑兵法玩柒自己人

唔係馬後炮，我脫歐同trump兩次都估中， 無計，當時身邊所有燈神都話脫唔到， trump輸

韓基本上已經輸咗

你國民黨有幾腐敗人盡皆知

佢係想搞到小英民調好高等綠營投票意欲下跌

香港都有40%人食屎大

其實有後生都係
前排睇條片，竟然有後生願意放棄台籍入中國籍

真。中槍

究極on9

槍在手，跟我走

其實再低一截，
已經話到時會鎖住唔俾仔女出去投票

唔好輕敵住

緣木求魚

gogogo小英好嘢

林奠繼續助攻

book定小鳳姐啦，好full架佢

其實咁樣唔驚走好多中立派嘅票咩？

多謝台獨之母

第二個要多謝林鄭

可能係民族英雄

因為條騙子無板斧
咩招都會用

為左人仔究竟可以去到幾盡

要小心埋柯p郭台銘想搶立院位，台灣而家根本除咗蔡英文其他全部親共

呢啲民調隨時害死菜英文

得唔夠2成算好架喇 你睇香港

韓粉話民調揀小英 真正投票投韓國瑜

in 小英 we trust

不過台灣呢次局勢比較特別 講真送中咁搞一搞
小英咁撚樣都輸仲可以有咩講

送錢都冇用

韓國輸

高雄出草包 我們可以笑高雄人

如果韓國瑜嬴左 我地就可以瘋狂恥笑台灣發大財

但係我地想揀草包嘅權利都無....

全部高官廢柴都奶共 講鬼話

係，有d區係國民黨區，全部人(包括居民)同國民黨有利益關係，唔會背叛，點都撐國民黨

藍營立委張名單一出嚇到台灣人屌曬鬼
紅撚到七彩
連前藍營大佬都話藍營選民頂唔順可以投綠營

林奠攪柒咗香港區議會選舉
下一個到台灣總統大選

———————
12.8 維園見

又唔好咁講，我地果個年年考第一咪又係冇腦

搵個弱智同小英對決

鵝姐呢？

韓國瑜係共匪養出嚟嘅狗嚟
咁你知點解未?

呢招香港都證明影響好有限

其實中共有冇諗過俾錢揀個正常d既人
韓國瑜咁撚on9佢真係覺得會贏到？

咪話 d票站調查全部fake晒

正常人又點會出賣台灣人同共匪攪埋一齊, 佢都係揀無可揀
而且共匪都知唔可以一步登天

第三個要多謝Korean Fish條柒頭
永遠認得佢嗰句「我不知道不曉得」

English 頂住呀

專揀D騎尼怪條魚應該係奶共同擦鞋高手, 符合晒支共口味

宜花東金馬
以後都唔撚去呢啲未開化地區

韓國瑜炒樓事件已經點兜都兜唔到
又話自己無做野十幾年
錢問銀行借
無野做銀行又肯借

其實呢到有幾多個真係熟台灣政治
個個係到9up

花東廢老地方，好正常
宜蘭真係完全唔知做乜鳩
連個縣長都係弱智嘅

踏著香港屍體前進

，

入到去投先係真章,唔該唔好輕敵

港台戰線－台灣總統大選情況 你支持台灣人之前應該要知道

上屆大選周子瑜事件 仲有600幾萬鐵票

果19% 仲要好多係國民黨幾十年績落果少少FANS
某強國 出咁多budget 搵五毛做野 結果 仲衰過乜都唔做

多謝林鄭啦

蘋果民調信唔信得過㗎
驚過份樂觀

首先有藍營鐵票，
仲有綠營扮藍，
一陣國民黨換馬

經歷過38年戒嚴都。。。

如果Band3校內第一又有咩可比性
件777會考成績低過好多入U既人，連哂命既資格都冇

內文有講，係支那魚叫人係民調扮綠去破壞民調可信性

同香港班藍絲一樣

見到共黨咁撚樣，係人都鳩縮

仲有日日150填返條數

我隔離個po都有講，今次區選我識嗰班r字頭九成投泛民
所以勇武之外文宣都好重要

痴撚線 呢條垃圾奶共魚都有人支持

中立同扮中立唔同lo
如果唔係邊會得一係中立

乜都唔好講,淨講學歷同知識蔡英文巳經屌打korean fish啦嘛
korean fish d 垃圾背景點上國際大舞台
就算係香港果班柒頭高官都叫做受過西方高等教育啦
更何況做總統

小英應該以元首級待遇迎接佳哥訪台啦

除左香港反送中事件令韓國喻菜英文選舉形勢逆轉外，仲有乜事件令佢地之間既支持度有拋離既跡象？

天下on9 一樣藍

蘋果照妖鏡

呢個真係戇鳩。落後緊仲叫人扮綠有乜好處？

等台灣版 香港人權及民主法

其實最怕係有班仆街自私撚自己移撚咗民都要專登返去投韓

呢條on9 以為自己好撚聰明幽默?

佢衣家仍被軟禁?

多謝林鄭

蕭生都話蔡英文好大機會贏💪

唔係7婆咩

都唔知變左浮屍未

時估脫唔到歐同侵贏，但吹水無惡思，我想侵連任，衣家比人口誅筆伐有啲擔心，
只有侵至可以實收支共皮
美國係天佑之國

以台灣的法治水平，再唔改進下，
比民進黨執政多十幾年都會變國民黨一樣，所以應該支持呢一刻一定唔可以投國民黨。

如果係真 林鄭真係難辭其咎

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

賤種人格。
所以我係好希望見到三戰，
因為二戰都伸係民主德國對民主英法美，
三戰一定係正義對邪惡

真係藍

小英我愛你

性愛摩天輪仲未起好？

證明香港民智竟然低過滿腦都係屌閪扑野做愛既台灣人

美國左膠民主黨都係藍

咁啱既 香港嗰隻柒婆都係得19%支持

無嫁啦 小英嬴梗

林奠等俾雜種推出去做雞算啦

駁唔到 減返種票個堆 最少都有30%係真正既撚樣黎

小英BB好靚女

點解韓國咁低能可以上到位?

嗰班係針未拮到肉嘅藍屍

一定小英

屌 佢都知無可能當選 吹大d無所謂

推

至少唔會奶共先囉

[整合] – 發夢你要知道的十件事

放棄台籍俾我

呢條友幾醒（小聰明方面），明知自己輸鳩梗，見民調輸幾條街
搵個落台階話：嗱，蔡英文咁高民調係因為我呼籲自己支持者話支持蔡英文

耍無賴耍到去總統大選果日

再等2024年大選先

花蓮真係堅廢老地方，成班上年紀既人都唔知做乜鳩，日日剩係識圍威喂飲酒，自吹自擂，前縣長貪污比人拉左，居然選返前縣長個老婆出黎做，正宗成班藍到發黑，又無撚用，好彩人口少，對選情應該影響唔會太大

如果後任區議員肯玩下蛇齋餅綜
可能得返30%

btw蔣家後人起碼仲有個蔣萬安撐我地

扮綠戇撚鳩

俾盡30%
種票起碼10% 以上

希望佢如果連任到就做好啲啦
好撚多台灣人同香港人投泛民一樣
投蔡英文都係含淚投

韓國瑜:民調係你信姐

韓國瑜太膠
國民黨都唔知做乜春推個弱智出嚟

支共既人蠢都唔係第一日既事

韓國魚贏既話
台灣班後生咪學香港
到時台灣人自己玩鳩自己
加上美帝擺明支持蔡英文

还有十三億中国式民主支持，51%不算啥

全部藍絲都 on9, 冇計

我想講台灣有一個產業係香港冇
係農業
韓親共係會幫農民R 到出口
好實際嘅利益
所以點解宜花東三縣支持率韓會贏

而綠營新南向政策嘅國家唔需要買台灣農產品，不能惠及農民
所以並唔一定盲撐韓

仲有，對台灣黎講，
有藍粉支持都算係呃住對面先
太一面倒都會非常危險

要靠班區議員

又話民調係假
又叫自己支持者答自己支持蔡英文去呃鳩民進黨
咁你想點撚樣究竟個民調係有用定無用
On撚9

佢其實係想本身真係支持蔡英文班人見佢民調領先咁多就費事投
呢條撚樣根本賤到仆街

民調唔可信

聽講台灣地下賭盤蔡英文讓成百萬票

間諜事件
韓國魚炒房
國民黨立委名單
砂石案
加上佢日日常種種行為同言語

國民黨多得林鄭唔少

韓：得民調，得痔瘡

台灣發大財

係台仔都係ON9多

點同，蔡英文有實質政績，請自行網上搵，光頭政棍，我懷疑衣家國民黨所為，已同民建聯差唔多